仆街，睇完港台呢條片我想住青山

我地歡迎你黎

你哋歡唔歡迎我唔緊要
最緊要伍醫生歡迎我

仆街雖然單丸成日搵人仔奶共底
但照道理港台應該出唔起佢個價請佢做節目？

呢單野係某基金 包起左做既節目

唔好想啦 黎啦

董腳痛果個？

Google shall we talk

我之前有搵過
但呢d基金應該都唔會畀幾百萬eason拍片掛

你望下填海華
你話呢